水晶就聽得多，唔知仲有冇後生係買玉戴呢

如題 想去廣東道屌粒

唔識睇盏俾人湯

有冇啲地方冇咁湯人？ 紳士玉器好唔好

你預嘅筆值係幾多

萬頭應該

去玉器市場打個圈先

玉器總係配埋一陣老人除

咁應該係邊到買

覺得買呢啲好煩
唔講舊玉真定假
又要啱眼緣 又要睇色水 個design又唔好咁老土
買金好過

係 啲奸商仲要呃人唔識睇先慘

有冇家傳啲玉鐲呀
傳得落黎嘅應該都唔差

哇屌，玉呢家野真係唔知邊度買，以前睇D玉好多都係化學野溝出黎嘅垃圾

lm 學野

呢位巴打覆得好祥盡 好多謝曬你
差啲比人水

詳

呢啲最湯客。。。

Go